于品海：連登有幾多次吹雞要郁01係成功咗？

網媒「香港01」於區議會選舉前發表兩篇評論，點名不支持203名候選人，惹起廣泛爭議，更疑違反《選舉（舞弊及非法行為）條例》。《香港01》至少188名現職員工發表實名聯署聲明，質疑有關評論有欠公允、有失專業，直指評論不代表編採人員的立場及意見。網上流傳一段疑為「香港01」員工大會錄音，創辦人于品海回應員工提問時，死撐發表不支持名單是「好公正」，又指發表前已諮詢法律意見，亦歡迎廉政公署調查，「如果要承擔法律責任，咪承擔責任，呢個係法治。」

facebook專頁「傑出男公關」流出一段長約14分鐘的錄音，疑為「香港01」創辦人于品海在員工大會時回應提問的錄音。會上有員工問到，「香港01」列出不支持候選人名單是否公正，于品海直言，區議會議員應做好社區工作，該份名單是反映他們不贊成有人因政治風潮而出選議員，利用區議會的平台發聲，「我覺得（不支持名單）好公正，好直白咁講咗點解我哋要咁做。」

錄音中，于品海指出，無論支持或反對政府陣營都有不公平言論，又斥示威者破壞商店、擲汽油彈等行為影響社會運作，襲擊他人亦屬違法，「我不論你7.21元朗定其他，咁樣百分之一百係違法，襲擊銀行，都係百分之一百係違法。」他提到，支持成立獨立調查委員會，「因為佢做得唔啱，我理得你係警察定係咩，因為你做得唔啱嘛。」

對於網上討論區推動取消讚好及關注「香港01」的專頁，于品海豪言，網上鼓吹的行動沒有成功，「連登有幾多次吹雞要郁01係成功咗？係成功咗2次半。咪成功down（跌）咗2,000、3,000、4,000，（讚好數字）好快就番上去。」

《蘋果》已就網上流傳錄音內容以電郵方式向《01》查詢，正等待回覆。

連登仔點做野

都無like過又點 unlike

冇like 過

都無撚like過

01呢排係咁向連登撩交打想點？

大家要走出連登去fb宣傳unfollow.

Ming狗fb跌40%

佢4%都冇跌到！

sorry 借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因